大埔太和路傷亡慘重,去socrec 幫手認人

大埔手足呢兩日馬拉松式圍魏救趙
今日仲試推防線
最後比人包抄
大家幫手

幫手

屌你老母，叫你幫手認人
你同我講意義
真係當人係condom?

散水撚黎

甴近平

推

1

Push

2

3

4

5

6

幫手認人

7

呢D人好勁 咩都挑毛病

大埔手足真係盡晒力幫
RESPECT

個個po都叫人走

唔好理佢 幫推